波台煙鏟周街噴煙召集區

警犬話 係告士打道 蒐集證物 eg口罩 打火機 膠索帶
歡迎各位手足一齊去海旁吹風一路噴煙
各位阿sir廢寢忘餐咁維持治安都辛苦㗎喇
各位煙民做個好心請阿sir食二手煙
兜口兜面噴落去又點話

一個唔覺意燒親阿sir又可以幫佢地claim工傷休假
阿sir多謝我地都嚟唔切

358個義士！如果你地怕比人日後被拘捕既，入一入黎，我可能搵到 脫罪 告唔入 既證據！！！！！

小妹今晚同聽朝會預備幾條黑luck 黃駱駝 綠威豪供各位手足放題晚餐
歡迎到場索取

小心比人屈襲警
利申：試過噴，比打左幾下

你件傻閪噴唔噴都俾人打

今日星期二，全香港得你係傻閪

我彈煙頭功力好高

啲frd叫我新口岸段譽

他是意大利人

彈煙頭都sick
真係好高汁

波台終於有正常巴打

阿sir都辛苦架喇，整口煙先啦

波台個個手足其實都好正常

上水幫手抵抗不正常波台巴

我算正常定唔正常

無黑萬

我自備算了

算

記得帶刀去野餐 我帶生果要切
可能帶榴槤分比巴打食

推多次
各位煙民以後記得帶打火機出街
唔好下下問隔離借
做個公德煙民

又秒

食榴槤其實唔洗用刀
掟爛偃就得

有冇黑冰派